其實而家嘅老人家係咪比社會遺棄咗？

搭車 行路 個個都拎住部手機
但係老人家唔識用
以前搭巴士都話可以同人吹幾句水
但係而家個個係度篤手機
望住佢哋 會唔會覺得自己好似一個outsider咁 人哋睇到嘅嘢自己又睇唔到
唯有周圍望下風景 訓下覺
然後退休又好似冇咩做咁
試下想像下無嘢做又無手機玩嘅生活
仔女又嫁晒出去
諗起都覺得悶
唔好廢老前廢老後
你哋試下想像下自己嘅嫲嫲爺爺
就會覺得心痛
自己越嚟越大 又冇以前咁多時間陪佢哋
真係要珍惜眼前人

我成日經過d公園都見到d阿婆成碌木咁坐係到

Push

Pish

通常唔識同仔女相處 到老無人理 唔出奇

所以話人係唔需要生存到咁耐
老左只會多病痛，同社會脫節，孤獨
咁不如係人生最輝煌既時候死反而仲好

堆垃圾九成投民賤聯，早死早著

好黑心

我呀爺70幾歲 自己學玩智能電話 機頂盒 識打字上網搵片睇 不過佢都係過得好悶

係 但自己又有嘢做唔可以成日陪佢

事實就係因為班廢老，香港後生過得非常痛苦

到社會唔遺棄老人 算唔算沒進步？